蘋果日報 兩岸 20200814 星期五

蘋果日報 兩岸 20200814 星期五

習禁浪費食物 餐廳賣二手烤肉
惜食立法去馬 即封「吃播」

美不滿華藉文化搞滲透
孔子學院列外國使團

美指侯使館培訓間諜 將拘更多人

為登陸戰作準備 具政治意味
報復美部長訪台 解放軍台海軍演

台三共諜圖竊蔡英文病歷事敗

=============

6小時前
習禁浪費食物 餐廳賣二手烤肉 惜食立法去馬 即封「吃播」

6小時前
習管小事刷存在感 建立權威

■北京昨迎來今年入汛以來最強降雨。
6小時前
防汛官員死撐︰大水代表豐收

■餐館豎立「光盤行動」告示，籲食客「清碟」。
6小時前
小麥減收千噸 糧荒風雨欲來

■美國擬將孔子學院列為「外國使團」。
6小時前
美不滿華藉文化搞滲透 孔子學院列外國使團

■蓬佩奧暗示美國或出手對付騰訊。
6小時前
蓬佩奧暗示或對騰訊阿里巴巴出手

■德默斯指當局正深入調查，並揪出更多間諜。
6小時前
美指侯使館培訓間諜 將拘更多人

■解放軍最近經常透過海上軍演威嚇鄰近國家，圖為2016年解放軍在湛江以東海域演習時情況。資料圖片
6小時前
為登陸戰作準備 具政治意味 報復美部長訪台 解放軍台海軍演

■陳惟仁（左）及李易誠（右二）出庭後獲准保釋。台灣蘋果新聞網
6小時前
台三共諜圖竊蔡英文病歷事敗

■李登輝的遺體今日火化。
6小時前
李登輝靈柩今繞總統府後火化

==============

最Hit

1小時前
【港版國安法】狠批港府拘捕黎智英 特朗普：可怕事情

7小時前
【蘋果25】兵臨城下 走過25年《不是最終章》

7小時前
【中美角力】美國正式要求孔子學院登記為外國使團 蓬佩奧：北京大外宣工具侵校園

■前港督彭定康斥拘捕黎智英一事損害香港地位，籲國際社會施援。資料圖片
4小時前
彭定康籲向國際法院狀告中共

6小時前
港府搞港獨？ - 高慧然

6小時前
港貨淪國產 邱騰華譴責 斥「指白為黑」 擬向美徵關稅

==============